鬼滅之刃咁成功係咪因為佢反傳統？

少年漫黎講 我滅之刃都算係幾破格
1.係咁死重要角色 d角色斷手斷腳
2.最終boss只係一個想生存既生物 無野心
3.節奏快 唔會拖
4.每個敵人都有悲慘過去

因為動畫重成本 諗太多 故事本身冇你想像中好

睇左幾段clip，感覺似死神

得第3認同

情節唔係最好睇
但角色風格明確 主角既成長先係最吸引

炭仔真係好有魅力

因為唔拖劇情，節奏啱啱好！同埋禰豆子真係好可愛～

只係你睇太少漫畫 佢一啲都唔反傳統
你講個幾點大把漫畫做到 多如繁星
會紅只係因為動畫同時也命也

拉

同復仇者有乜分別？
咁Marvel又反傳統？

你講d設定根本老土到爆

唔係，係因為作者係囡囡

睇得幾套之後同我講反傳統

咩年代 呢類漫畫根本就爛大街

睇下異獸魔都同五星物語先講咩叫大師級反傳統

其實最好睇係估唔到佢呢個角色竟然會死就係最正

2.吉良吉影

簡單例子

1.誠如神之印說 個個都死

2.大把 上面有人講過 川尻浩作

3.除左大紅大紫既漫畫大把唔拖

4.大把 聖鬥士星矢 幽遊白書 數幾多有幾多

依家無咩皇道番 套動畫同啲劇場版質素有得揮咪彈起左

拎川尻浩作同無慘比真係侮辱左川尻浩作

呢個真係正

有咩反傳統 笑左 皇道到仆街 咩節奏快其實就係冇劇情 人物又唔buildup 咁紅都係靠吹加ufo作畫加日本人羊群心理

我覺得主角係其中一個原因
而家既皇道漫主角全部都係白痴無腦
炭仔性格睇到你會好鍾意哩個主角

第二就係永遠一話已經勾起你對個角色既感情
又唔會好長氣同唔自然
炎柱最尾同佢媽媽既對話 短短幾句已經觸動人心

同埋每個角色都有強大既信念
炎柱就算死 都要守護好在場既每個人
每個角色為左同一個目標 就算作用微不足道 但集合一齊就殺死左上一

邊有反傳統
又係血統 祖先傳秘傳
成功係近年其他作品太垃圾

反傳統?
邊撚到反?
你拎套長小小嘅漫畫,你上面講嘅野佢全部都有

呢套嘢設定其實好差
一開始講把刀唔同色有唔同效果，但完全無解釋
所有角色能力階級極差，班友做咗鬼殺隊一年都無就勁到柱咁
十二鬼月上下弦實力爭勁遠，上弦又同無慘爭勁遠，係無慘一隻手指都捽得死上弦既程度
故事又單調
無慘咁撚勁又唔主動殺撚晒鬼殺隊班友
真係完全靠動畫帶起

係動畫帶起

動畫真係高汁到飛起

冇錯。呢套野角色建構SSS級。真係好欣賞炭仔的溫柔體貼暖男呢part。
同埋成個故仔的中心思想又好合理，哥哥要救細妹、聽落好陳腔濫調，但表達出黎又唔覺老土。
最憎王道漫畫男主角成日無緣無故的好，做咩d老好人角色，主角點解要做個故事的中心原因又牽強又冇邏輯。

不過其他方面，
劇情
打鬥
分鏡
畫質
就真係好一般...

有時睇呢d王道戰鬥漫都唔明
個boss放個屁都可以滅你團
點解要整班𡃁出黎比主角升lv

因為套動畫高質所以先紅
漫畫無限列車篇之後愈黎愈唔掂
炭治郎無限鎖血
柱同上玄d招式都畫得麻麻
作者似技窮所以想盡快完結

新世代熱血漫畫毒死個BOSS，
都算係反傳統了

蟻王

因為係賣廢萌

王道到咁都反傳統

其實係因為ufo
ufo 畫質一流

1.係咁死重要角色 d角色斷手斷腳
2.最終boss只係一個想生存既生物 無野心
3.節奏快 唔會拖
4.每個敵人都有悲慘過去

成功唔係反傳統
係靚的皇道野

Jojo都係

咁巨人都成功

只有H×H 先係真正反傳統。
連載草稿

正解
漫畫d打鬥睇得人好辛苦，係動畫救左套野

靠動畫

Jojo先係真正意義上既反傳統

成班大隻佬 屌你老尾個個都係食腦

係除左三代dio低能d

個個年代王道漫畫就套套熱血 大叫 爆衫

得jojo班友仔玩食腦

個個篇章都係有人死，之後個鬼又死，再無端端回憶佢悲慘過去，明明主角同D鬼一D感情都冇，次次都係咁，悶到嘔

樓主真係好垃圾
見到無人認同佢
連聲都唔敢出

死神好睇好多啦下話

年刊，夠哂反傳統

藍染之前係 神作黎

sorry囉
因為我覺得鬼滅真係好悶
講唔到d咩優點

其實真係好普通
動畫都唔覺得有幾好睇

班友做咗鬼殺隊好幾年啦，次次打完都重傷訓幾個月先醒

全部都係JOJO有嘅特色

jojo sure win

唔係，只係因為動畫加持

因為佢係UFO做

日本人嘅口味不嬲都怪
佢地紅嗰啲你未必明
例如妖怪手錶、DQ個啲
佢地會稱國民動畫/遊戲
唔係日本人未必get到

未出動畫個弭睇左十話左右就停左
畫風麻麻劇情老土

係動畫救佢套野一命， 真係差太遠

如果鋼鍊係完全體
鬼滅只係幼年期

漫畫其實一直普普通通
之前仲有腰斬嘅情況
係多得動畫高質引咗好多新fans
動畫將啲招式顯得更華麗
我諗好多人係j 動畫個作畫
加上不停吹奏
然後直接帶動埋漫畫銷量

漫畫打鬥永遠唔知佢畫緊乜 呢幾期既日之呼吸同蛇柱 兩個d招 我當睇小說算 點睇呀大佬 冇文字都唔知炭仔同蛇柱做左乜鳩

最多咪一年 佢地治療嗰陣咪講左炭仔同豬頭神級回復力 加上打得幾次大戰
同埋日漫個角色有所成長 係一定會畫出黎
炭仔訓練完出山成個樣唔同左就真係幾年
就算真係你咁講做左幾年 佢地而家係丙級
甲級班人影都冇 應該比無慘秒撚晒
柱同甲差咁撚遠 同上下弦一撚樣 仲要有咁撚多級 作者整黎都唔知做乜 不如一係柱一係普通隊士算柒數 咁樣仲好過懶係有個實力參考咁 但明明主角群就勁撚到好似柱咁

斬！赤紅之瞳了解一下?

冇錯...係真係近年好睇嘅太少

其實...係似作者節奏飆太快...畫下話下冇啦啦已經去到殺無慘...同埋本身就係救妹大計...唔同拖幾十年咩...佢次次打完都要攤好長時間...

咁大路既劇情都叫反傳統 咁HxH 蟻王篇叫咩？

反乜野傳統 完全係王道劇情
但係唔拖劇情呢一點做得好好
要同D幾百集長篇漫畫比較咁唔太公平
動畫真係神級 算係值得上神台

見到d points以為你講緊JOJO

cls劇情
我喺電視前面呆撚咗

你當鋼鍊死嘅

鬼滅成功係贏在ufo整動畫同埋個故仔夠四平八穩
成個故夠流暢 主角唔會婆媽唔殺鬼 但係又不失正氣咁
不過漫畫啲畫面打鬥漫黎講真係唔得 招招都係一堆劍氣咁

雖然唔拖戲 但係d鬼一死就唔會出場
所以自動飛晒d走馬燈回帶

撚有成長，次次開掛，但啲加插嘅回憶我覺得幾正

咁成功係因為動畫泵本

普通王道野
係近年出輕小說動畫出太多
出返套正常既就咁紅咁解

啲劍氣話有就有
要睇祖傳能力我不如睇naruto
再唔係JOJO都得

所以無慘解散下弦係咪因為當時套野差d 俾jump 腰斬？

樓主睇開子供向？冚家剷有幾岀奇。全部主要角色連主角死撚晒都有

我覺得係個主角 寫得好
作者寫主角 寫到冇個種 父幹呀 家族呀 個d屈機光環
寫佢靠自己努力 同埋自己個份執著呀 等等吸引到人去睇
加上佢唔拖劇情 又多打鬥 同埋 前期好多野都鋪排得好好
最小係交代得好清楚 d野係點黎
唔似巨人咁 你要追到好後 先知道曬d野

咁撚傳統你就話反傳統 睇黎你睇開H漫架喎

垃圾

樓主有冇睇過JOJO 黃金之風

梗係反傳統啦
平時d作品都係慘遭動畫化，呢套原作平平無奇嘅作品就靠動畫爆紅

未到腰斬 睇返2018jump平均排名都頭5
不過動畫出之前搵錢能力太差
我估有叫過作者唔好拖

jojo淨係睇過頭三部

用屎眼睇野

無錯 唔想再睇呢類王道漫，好難頂

動畫部分場面好睇 大部分時間都好悶
睇漫畫劇透。。。完全overrated

比例好 喺你俾佢吸引到嘅角色上刀刀入肉

即是Akb ＞ 下海 初體驗 解禁 引退

日本好多漫畫慣咗拖 開個頭 三五七年都未肯除

動畫即係做到漫畫第幾話

其實都算有父幹.
佢唔識火之神神樂既話打蜘蛛仔果陣已經bye.

連登毒撚真係好恐怖
人哋話鬼滅成功又無同其他比較
班毒撚就一味捧其他動畫出黎話點點點好過鬼滅
姐係全世界只可以有佢自己鐘意既果套可以叫成功
唔係佢鐘意既就唔叫成功 雞蛋裏挑骨頭

無睇過，我只係知有個含住碌竹既女仔。

王道呀文盲

我唔係踩鬼滅
但評論佢成功嘅位可唔可以比D心機
佢嘅成功就係兩點
1.依家少王道漫 讀者需要王道
2.動畫做得好
其他純粹廢UP

川尻定吉良吸引d?

烙印戰士可唔可以快返少少
1,2,4應該都秒殺鬼滅

應該就黎完喇

異獸好撚正 以前睇漫畫都好爽 個作者到底點諗到個世界觀

主角由跪低任人魚肉到掌握自己生死，唔係成長係咩

成功既原因唔係因為ufo?
你試下比JC或者第2間做...

最新嗰幾集咩黎?學完睡夢羅漢拳,即刻單打BOSS

屌你睡夢羅漢拳又真係駁唔到

因為動畫ep19好感動

一個珠世搞惦又真係幾似浦原喜助搞惦藍柒

因為動畫好睇

打鬥係勁無聊...
已經有好多anime用劍做打鬥....
咁都算創新??

日之呼吸十三式超型

每個角色都有自己特色

鋼鍊完整度太高

皇道漫都反傳統

真.. jump同期有啲咩係熱血皇道？
而且彈得咁高 ufo功不可沒

角色成長其實唔吸引
明明幾個都係新手, 又講到有好多個級別
但突然間炭治郎靠祖先記憶就可以同final boss 打到55波, 仲勁過班柱

拳願先叫反傳統~~~~~~~~~~~~~~~

本身個作者設定炭治郎眼盲同四肢斷淨一隻手同
係jump要求唔好寫得咁憂鬱先至將呢啲傷殘分畀咁多個柱
如果照返佢設定嚟講我怕睇到跪咗喺度

如果照呢個設定，可以變做怪俠多羅羅

淨係劇情爽快唔拖泥帶水已經好過好多漫畫

依排打無慘好撚悶

今晩返去開黎睇

我覺得拳願都算王道
你唔覺拳願主角同鬼滅主角好似咩, 一樣玩記性
冇記性真係好危險

兩套劇情都係簡單
但拳願d打鬥 人設實在太正
每場打鬥d分鏡都畫得好好 好深刻
鬼滅d打鬥睇完都唔知佢打左d乜

幾時先有第二季

動漫我淨係睇左幾集,我覺得動漫拳願啲打鬥冇鬼滅咁清,當然鬼滅多特效啲.
漫畫就一定係拳願清楚十九幾萬倍

暫時未知
好快有劇場版無限列車
建議等動畫好過
我初初睇動畫覺得好正
睇完漫畫義套野扣哂分
漫畫一個觸動到心靈既位都無

拳願動畫玩組技個d係幾好睇
大久保對牙個場
不過都係漫畫高質d

拳願睇漫畫
鬼滅睇動漫

即係成功係動畫而唔係漫畫?

動畫未出個時
鬼滅其實好低人氣
講劇情 我英好過鬼滅好多
雖然兩套既作畫都係好差

我英劇情好過鬼滅

動畫鬼神級製作
你見漫畫連載禁耐都冇咩特別大爆發
就知漫畫本身只係良作至佳作 夠格做動畫咁

一切都係動畫

主角打肌肉佬
ofa vs afo
百萬
呢幾篇睇漫畫個時都會覺得深刻

但鬼滅睇漫畫 一個深刻位都搵唔到
成套野睇完好似無咩記憶點咁
最記得就係動畫第19集

1.動漫好睇(例如：動畫公司用幾分鐘=動畫既2頁紙，補番漫畫既不足)
2.兄妹題材吸引(特別囡囡睇，代入感強，有邊個妹唔想哥哥保護自己？)
3.招式華麗，特別係以浮世繪襯托，令觀眾好期待睇主角出招

我暫時諗到咁多ja

2019/20 黎講1,2,4點都算係cliche,3樣舊野+埋算唔算反傳統就有待討論
第3係創作人既心態/個性,同傳統思想無乜關係

畫面靚
角色吸引
節奏快
配樂突出
主角唔弱智

3. 節奏梗係快啦，十幾集無啦啦靠回憶學左新招
4. 敵人死撚左先交待生平，強行洗白，塑造角色好夾硬

睇到蟲果個女滅鬼隊死

因為有太多本身唔睇動漫/漫畫嘅人吹捧
明明劇情有大把動漫好過鬼滅
仲有多得嗰啲唔識評論套動漫好唔好 靜係識得不停話禰豆子好可愛但連個禰字都打錯嘅人吹捧

論啞巴角色，真係冇乜好講

太多唔睇動畫/漫畫嘅人吹捧咪證明咗套嘢受眾廣

雖然同以前嗰啲王道漫嘅劇情設定實力框架完全冇得比，但節奏快，簡單易睇，角色退場合情合理，唔會突然又話邊個冇死，不過動畫加太多分令到好多人覺得佢漫畫本身唔太掂。

每套漫畫嘅賣點都唔同，我會話鬼滅係賣主角，親情同友情。
個人認為好多王道作品嘅親情都冇鬼滅咁好，冇邊套可以令我覺得主角同其他人嘅相處可以咁溫馨。

至於bug就套套漫畫都有，鬼滅嗰啲其實濕濕碎。
不過連登主流意見係鬼滅唔好睇

天份最緊要

講天份主角群唔夠班柱勁，但主角你可以話係祖先好彩有緣一做朋友
你講階級能力設定差我會諗翻起火影

一d都唔破格 靠ufo帶起

2套都普普通通，不用分那麼細

依個問題同問諸葛亮同諸葛孔明邊個勁d差唔多

第二點真係幾好
好似dio咁 純粹想生存同覺得自己係超越人類
做低你就做低你 冇原因 正

本身佢一邊殺下鬼，一個個城咁打，死一隻鬼又一個故事，玩捉十年都得

刀劍世界第一

好撚悶,畫風差,講真會爆紅真係十大傳說黎

其實故事真係一般
但佢反傳統在節奏快到你唔信
D上一代比火影死神op 獵人拖到豬閪咁
而家咪好有新鮮感

電鋸人先正